千祈唔好去實惠Online Shop買嘢！

真係咪貪平

本來只係諗住買張平平地嘅電腦椅，見佢300蚊有張就落咗單

點知上年12月頭落單，到依家2月都無聲氣，落單無兩日就同我講包裝中，包咗兩個月都未撚包完

客服暫時未打通過，可能個電話係裝飾用

上網Search原來咁多苦主，等幾個月都係家常便飯，我依家已經當無咗嗰300蚊

...

當詐騙報警

Made in China同大陸牌子唔同

上HKTV走一轉，啲牌子真係可以係淘寶揾得返

落門市店屌鬼
之後即場打cs電話
迫佢地搵個有人接既電話出黎畀你
拆掂件事先好走 完

報警

我真係唔明你拗乜

依家衣食住行有幾可唔係支那製造

我個xbox手掣同Logitech鍵盤都寫住Made in China

咁你想我點 掟落垃圾筒，用念力打機 ？

我反而想知你點樣係1000蚊內揾到張非支那製造嘅電腦椅

我上次去online shop 買電腦椅

都好快送到喎

點解你老母唔做雞？

打去客服個客服咩都唔知，個倉嘅事寫字樓完全唔知

我想講嘅係大陸貨唔一定等於淘寶貨

就算大家都係Made in China，都會有分高成本同低成本，你Get到個Point未

淘寶平嘢一定係低成本大量生產，佢先可以賤埋到咁，淘寶貴嘢成本會高少少，用料做工靚啲，但貴我不如留返係香港買

例如街邊十蚊一件T-恤，同某牌子幾千蚊件西裝，大家都係Made in China，但你可唔可以話買西裝係畀人劏

最新消息，今日終於退咗錢，原來件嘢由上年11月到依家根本係無貨狀態，又無人提我，個Online Shop又照寫住包裝中、出貨中呃人，唔打去問實惠直頭當你張單係唔存在